可口可樂被爆擬推「健康」大麻飲料

據加拿大《BNN彭博》（BNN Bloomberg）周一報導，可口可樂公司計畫開發「健康」導向的大麻飲料，目前正與加國大麻生產商「極光大麻」（Aurora Cannabis）進行討論。

知情人士稱，兩家公司可能合作開發出具有消炎、止痛、舒緩肌肉痙攣的健康飲料。《BNN彭博》報導，無法確定雙方談判會否成功，即便成功也不一定會公開協議內容。

可口可樂在聲明中表示，公司和許多飲品業者一樣，都在關注添加大麻二酚（CBD）於功能性健康飲料的可能性，目前尚未做出任何定論，亦不回應任何猜測。極光大麻公司則稱，確實打算進入飲料市場。

大麻二酚為大麻主要成分之一，有助抗焦慮、抗氧化、抗炎等作用，現有研究中未發現顯著副作用，被認為成癮性較低。在美國娛樂用大麻合法化的地區，不少廠商強調其產品只含有大麻二酚成份。而加拿大已準備在下月將娛樂用大麻完全合法。

北美啤酒商巨頭摩紳庫爾斯釀酒公司（Molson Coors Brewing），以及知名啤酒品牌可樂娜的製造商星座集團（Constellation Brands），日前都已宣布將投資大麻飲料研發。可口可樂傳出跟進消息後，股價在美股開盤前微幅上漲。（林宜萱／綜合外電報導）

香港實冇啦

火麻仁

香港CBD 好似合法.

係雞係公廁

香港人見到大麻已經嚇到灑手擰頭

唔會去了解下係咩來。

想飲

所以呢班港豬生CANCER以為無得醫係抵死

drink weed everyday

可口可樂出嘅，我有興趣喎

那麼CBD是不是"大麻"呢？若果根據以上定義的話，可見香港的法例是把Marijuana與Hemp分開的，因為它指明是”含有四氫大麻酚的任何大麻屬植物”，這就是指Marijuana這種THC含量高於0.3%的大麻，

而若果他們把Hemp包含在內的話，所有的麻繩、麻布、麻紙或纖維等都是非法，因為它們就是大麻屬植物的任何部份，可見香港的法例是針對THC，這種大麻中的精神活性物質；

加上火麻仁是有CBD，若他們是禁CBD的話，火麻仁應該一早是非法涼茶。
加上現在的科技，CBD已經能獨立的分離出來，由此可以推斷純CBD並不是法例所指的”大麻"。

道友全面進場

決定入多啲zero贊助佢整

抽返枝健康大麻

真鬼佬涼茶

香港邊到有真材實料既火麻仁?

飲健康茶 吸健康大麻

連登道友

今次真係加了大麻

可樂本身已經上癮

煲滾佢吸啲蒸氣

唔好飲汽水 就有健康牙

想飲 支持

見證班道友點樣打稻草人

香港有cbd油賣

大麻醫到焦慮抑鬱?

良心企業

好人好者食乜鳩大麻

CBD合法呀

大麻不嬲都有 食親譚之仔都叫

落THC再同我講

依隻應該唔符合香港法例所指嘅大麻

連登仙丹-大麻

唔係話講緊7味粉入面都有大麻籽咩?

可口可樂真係世界級

商品說明條例
vs
販毒

就算真材實料既火麻仁都無THC

佢以前都用可卡因
而家用大麻都好正常姐

講真我無野同你講 傾得埋只係想帶你入間房

散播虛假謠言報得警

Coca ：提取可卡因既 coca Leaf
Cola ： 提取咖啡因既 kola Leaf

Sniff coke

喂 coca leaf係植物阿 可卡因係cocaine阿 你係可卡因入面提煉棵樹出黎阿？ 你咁講麻繩都有大麻拉..

睇唔明？

Coca 呢個名係代表用來提取可卡因既 Coca Leaf。

睇唔明？

我問你係未諗住從可卡因提取出一棵植物

我咪話明係提取可卡因囉..

邊個意思係話用可卡因提取植物呀？

以圖解釋..有點懷疑你智商

口爆大麻

呢個世界只有兩種人
就係有食大麻同冇食嘅人

lm

不如你睇多幾次我句野先

你話係可卡因提取 coca leaf

圖一係可卡因

圖二係coca leaf

你句野意思係係圖一白色既野入面提取出圖二綠色既植物。 咁你會唔會好理解d

句野唔會係咁理解囉

因為可卡因提取自coca Leaf， 所以coca 呢個字係代表 用來提取可卡因既coca Leaf。

咁樣明未？

哦 我明喇..原來caca呢個字代表用來提取可卡因既coca leaf.. 原來講左成個鐘先知同搬運公司傾計 我想問平時要搬一個龍門收費係點咖

柒左就認啦
同我一開始講果句有咩分別

除咗你條底褲 我除我件中山裝

屌 好撚柒，人地句嘢勁白你老屈人打錯做乜

問世之初可口可樂的主要成分有兩個，分別是古柯鹼（Cocaine）及咖啡因（Caffeine），古柯鹼提取自古柯葉（Coca leaf），而咖啡因則提取自可樂果（Kola nut），為了營銷效果，可樂果當中Kola的K字以C字代替[10]，從而得出Coca-Cola此名字，但現在的可口可樂已不含古柯鹼，咖啡因的含量也比一開始降低了許多。

child登

喂 你睇清楚佢上面話提取coca leaf阿..coca leaf係種出黎唔 提乜撚取阿

你係咪弱撚智架

屌唔識中文就縮返入去啦
人地句嘢簡略"用黎"兩個字就屈鳩人
十個香港人十個都會睇得明佢寫乜啦

睇到我笑到癲 點解佢咁都唔明

佢一味focus 係‘可卡因既coca Leaf’ ，變成理解左 ‘提取可卡因（裡面）既coca leaf’

比句野對照應該清晰晒喇掛。

鑽油台：提取石油既工具
Coca ： 提取可卡因既coca Leaf

條友做乜鳩

佢可能只係比個‘：’ 或者兩個 coca 混淆左

但都唔使咁串既

推廣咁多 CBD
啲藥廠會食屎架...